【轉載】致年青人，你哋冇上街嘅父母根本冇愛過你

上過街的勇者們，你們同意嗎？

負皮上一頁就得
詳情睇呢個po

唔打巢呢條片嘅，你地再做幾多野都無撚用

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講